紅燒翅，蒸條班

半隻炸子雞，加多碗白飯添，唔該

小姐

喂 公平架
你有壓力 我有壓力

我簽咗佢兩年，佢送撚咗粒黃豆畀我食丫嘛

蠢過隻豬

話你啊 望

送..送黃豆？

咩事

尋晚Kelly 鬧得我好啱

你係Matthew ?

我係James

中秋icon好得意

幾時出網上骨灰龕？

生人霸死地 註冊曬你啲domain

唔侵你玩啊

侵唔侵我玩呀

bb

好熱